\documentclass[annotation,times,page4]{itmo-student-thesis}
%% Опции пакета:
%% - annotation - если есть, генерируется аннотация, иначе не генерируется
%% - times - делает все шрифтом Times New Roman, требует пакета pscyr.
%% - page4 - начинает нумерацию оглавления с четвертой, а не с третьей страницы
%% Данные пакеты необязательны к использованию в бакалаврских/магистерских
%% Они нужны для иллюстративных целей
%% Начало
\usepackage{tikz}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{placeins}
\graphicspath{ {images/} }
\usetikzlibrary{arrows}
\usepackage{filecontents}
\begin{filecontents}{bachelor-thesis.bib}
	@article{ example-russian,
		author      = {Виктор Сергеевич Хованский},
		title       = {Генерация тестов для олимпиадных задач по программированию 
			с использованием генетических алгоритмов},
		journal     = {Научно-технический вестник {СПбГУ} {ИТМО}},
		number      = {2(72)},
		year        = {2011},
		pages       = {72-77},
		langid      = {russian}
	}
\end{filecontents}
%% Конец

%% Указываем файл с библиографией.
\addbibresource{bachelor-thesis.bib}

\begin{document}
	
	\studygroup{M3439}
	\title{Инкрементальный адаптивный алгоритм для построения маршрутов по заданным критериям в транспортной сети}
	\author{Хованский В.С.}
	\supervisor{Корнеев Г.А.}
	\supervisordegree{канд. техн. наук, доцент}
	\consultantwithdegree{Малинин А.А., канд. техн. наук}
	\publishyear{2016}
	
	%% Транслируется в "Направление и задача исследований"
	\researchdirections{Целью данной работы является получение алгоритма, умеющего инкрементально строить маршруты, соответствующие входным условиям и упорядоченные по требуемой сортировке, а также доступные фильтры.}
	
	%% Транслируется в "Проектная и исследовательская часть"
	\researchpart{В результате данной работы был получен и реализован ряд алгоритмов для построения маршрутов и доступных фильтров. При этом новые алгоритмы дают качественно более хорошие результаты, чем текущие разработки.}
	
	%% Транслируется в "Экономическая часть"
	\economicpart{Не рассматривалась.}
	
	%% Транслируется в "Характеристика вопросов экологии, техники безопасности"
	\ecologypart{Не рассматривалась.}
	
	%% Транслируется в "Является ли работа продолжением курсовых проектов, есть ли публикации"
	\cwpublications{Данная работа не является продолжением курсового проекта. Данная работа не имеет публикаций.}
	
	%% Транслируется в "Практическая ценность работы. Рекомендации по внедрению"
	\practicalimplications{Результаты данной работы, реализованные в виде ПО, проходят испытания перед внедрением.}
	
	%% Эта команда генерирует титульный лист и аннотацию.
	%\makebachelortitle
	
	%% Оглавление
	\tableofcontents
	
	%% Макрос для введения. Совместим со старым стилевиком.
	\startprefacepage
	
	\input{chapters/chapter-1.tex}
	\input{chapters/chapter-2.tex}
	\input{chapters/chapter-3.tex}
	
	%% Макрос для заключения. Совместим со старым стилевиком.
	\startconclusionpage
	
	%В данном разделе размещается заключение.
	
	%% Обратите внимание на heading. Без него тоже работает, но название будет другим.
	\printbibliography[heading=trueHeading]
	
	%% После этой команды chapter будет генерировать приложения, нумерованные русскими буквами.
	%% \startappendices из старого стилевика будет делать то же самое
	%\appendix
	
	%\chapter{Пример приложения}
	
\end{document}